陳冠希首新歌唱到成pat屎咁點解都好意思屌人？

仲有佢rap個首爽
唔知佢班好勁既rapper朋友聽到首歌忍唔忍到笑？

Skr skr

啲韻腳廢到
卜卜齋都好聽過佢

跑得慢唔評得馬?

唔係唔評得 無人想理你啫

學人rap Rap條撚咩佢 冇周杰倫作比佢即刻收皮 完全唔知up乜 歌詞冇意思 技巧又冇 普通話又唔正 最重要係首歌本身垃圾 完全high唔起 得佢自己覺得好型 喺到自high

九唔搭八
而家樓主咪評緊馬

最慘係有班無聽開rap既連登仔仲繼續撐呢條戇鳩仔

佢都有新歌

全部都係垃圾

陳庭佳feel

屌 成個弱g仔咁

吳亦凡 回應希哥diss首skr 屌打希哥

點解樓主連一首歌都冇出過都好意思屌陳冠希？

希哥當年出返黎個首記得我嗎仲幾好聽